北角已經比班福建幫佔領獨立

屌你老母, 好撚嬲
成班係到記者比人打,警察見撚到哂, 就咁直接叫人走.
見人就屌,一係就講鄉下話既, 一係有鄉音既
痴撚線, 睇撚到哂都話調查緊!食屎啦死黑警

繼元朗之後, 北角成為香港第二個獨立既地區

福建獨立

Fucking 獨立